心理生理都好撚攰

如題
人生冇目標冇意義
日日都好撚想無痛死

有冇人救到我

ifc2期救到你

matt哥我畏高
想訓訓下突然心跳停頓

抖下

去長洲東堤

抖唔到
好壓抑好辛苦

要帶碳嗎？

501粒安眠藥 用可樂吞 正啊

我研究過
唔會有無痛

送酒好似好啲

點解

唔得㗎
如果唔小心醉咗
個身體唔記得自己食咗咁多安眠藥
會死唔去

信主得救
everywhere you go jesus is there

搞錯
垃圾身體
燒炭算

jesus go hell with me

除咗JUMP
其他方法都要時間死去
期間都係會痛

幾料自殺會唔會好啲

講得出安眠藥就知鳩up 啦 我失眠想買粒黎食都唔得呀
點先可以買到正宗安眠藥，想長假期試下一野訓十粒鐘

好累 睡不著
明明後悔冇用
但每日都好後悔已前做過嘅嘢

LM學野

我都係.... :(
呢個現實世界好令人辛苦

應該要睇醫生先得喇

私家?公立醫院有無得拎

但係你要係清醒期間先再做得到第二樣嘢

同時做好嘢先準備去死